今日俾同學笑到面黃

喺whatsapp group講起食漬物。我話我都有呀，喺條底褲度，即刻俾人踢撚咗

0/10 重作

有冇同情分

On9